騙走14歲男孩童貞 年輕英語女師判囚10年

加勒比海島國波多黎各一名中學女老師，2年前拐騙自己一名當時年僅14歲的男學生前往飯店，與她發生性行為，日前被當地法院判處10年有期徒刑，服刑期滿後仍需接受「監督釋放」(Supervised Release)8年。

現年26歲的英語女教師柯多佛羅爾絲(Yaira Tanies Cotto-Flores)，原本在聖洛倫索(St. Lorenzo)一所中學任教，案情指出，2016年三月1日，她邀約一名班上14歲的男學生一起吃飯，餐後以要贈送禮物為由，把男生帶到飯店，並在飯店內發生性行為。完事後，她送給男孩一些去斑霜(Spot Cream)和一只手錶。之後她多次向男孩的行動電話傳送自己的裸照，男孩將照片和其他同學分享，事件因而曝光，男孩父母一狀告上警局。

男孩向警方表示，那次性行為是他的「第一次」，「老師還教我怎樣戴上保險套」。

柯多佛羅爾絲日前在連續9天的庭訊後認罪，法官判處她10年有期徒刑，並在服刑期滿後接受8年的「監督釋放」。（於慶中／綜合外電報導）

快

歐美日日都有呢類新聞

快點強姦我

當我

快D吸虹我

歐美啲男學生真係好正

快撚啲呃我喇我啦 我好撚容易俾人呃㗎 唔好呀 唔好唔嚟啊

快點騙走我

妝前妝後

幾時走黎騙我25歲既童貞

快點強姦妳

I am ready I am ready
快點強姦我

強姦我吧

我細個冇呢D miss

證明香港教育制度有好大問題

條友真係豬兜黎，明明自己無限q，仲on99走去同人share，衣家自己番去打飛機啦

放過個細路 我頂

Dream come true

粗重野我黎

同馬雲每月賺幾十億好辛苦一樣

D相係咪真

On9

咁都要爆響口

判14歲男孩入獄就啱

要搞就搞我, 放過D細路

我了

快點強姦我, please

放開個細路我代佢

快d搞我

agger

個細路應該都幾靚仔

應該後悔緊

老師

點忍

做人要自私啲
有時真係唔好怪連登仔開po冇圖
一陣班道德撚見你真係有圖就好似呢單嘢嗰父母咁報警

同學葡萄，阿爸更葡萄，心諗我細個做唔到嘅嘢阿兒你竟然做到，憤而提告

點解唔過黎騙走我童貞

有種唔好搞啲細路,有咩我受晒

男女平等

個細路第一次
亦都係佢最後一次
明明仲會有好多次

邊張圖先係真架 褲都除撚埋霎時間幾個都唔同樣既你叫我點算 谷住好傷身架

搞我好喇
細路仔唔受得咁刺激

請多依d miss 換走晒d嫁唔出既教畜
香港男學生英語水平急速上升

小朋友幹大姐姐

有冇source? 唔信但正評

點解香港從來無miss搞學生

10年會唔會太癲?

我屌你個老母

波多黎各人都識用行動嚟表達自己國家成為美國屬土嘅決心
睇下香港

個細路咁撚蠢都有

我唔明點解d鬼妹咁鐘意勾引學生扑野

快啲騙走我

他只是個孩子啊

令人髮指

男孩將照片和其他同學分享，事件因而曝光 好賤

我可以呀

當我有講過
快點強姦我

他只是個孩子啊！！
要搞就搞我

當我有講過

Jed

share閃卡 依個死仔包養唔熟

夠天真無邪唔會點呃女人
又易控制鐘意點玩都得

點

我知 被人強沒我份

但係入來丁得的圖都冇就真係

唔好強姦樓上樓下既人 快d強姦我

永遠都無連登仔份

又幾撚正
屎忽又有肉

唔怪得香港學生英文水平咁差

依家每日攞張相打飛機喇，開心啦

喂屌個細路係咪on9,有得屌又有野送梗係收埋自己玩啦，share出去做乜撚 ,有幾多人想要都要唔到

fuck me please

分享出去真係勁On9，哩d野一分享出去就一定玩撚完啦，條on9仔真係柒隻豬。

有無姖嘅樣睇睇？

蠢 想係人面前威威

因為佢覺得真係好威 好多後生仔覺得威一定通街講

男仔：各位同學，我終於破青頭啦!！！係老師幫我破㗎，你哋恨唔到㗎....

其他同學：仆街仔，我哋報警先...

八兩金？

呃？

屌

仆街仔 撚樣

強姦我呀！！！淆底呀！？
叫你強姦我呀！！！

放過啲細路等我嚟

細路邊好玩架，玩我吖嘛，好玩好多架，唔好玩我唔收錢！